Here are the ratings for the action "hand / arm":

cook: 5
egg: 5
cut: 5
draw: 5
scissors: 5
pencil: 5
write: 5
button: 5
button: 5
play dough: 5
crayon: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush: 5
hair: 5
pumpkin: 5
basket: 5
toothbrush: 5
pen: 5
key: 5
zipper: 5
glue: 5
tape: 5
hammer: 5
brush: 5
glasses: 5
telephone: 5
cup: 5
bottle: 5
lip: 5
bump: 5
ankle: 5
leg: 5
sneaker: 5
doll: 5
toothbrush: 5
person: 5
stove: 5
spoon: 5
fork: 5
knife: 5
book: 5
arm: 5
hand: 5
glove: 5
mitten: 5
hammer: 5
knife: 5
shovel: 5
brush